有無人要考 IELTS？

爆到咁試照考唔驚

考完pte

想話打去轉時間都無

IELTS仲開考咩？

我仲以為會取消唔驚

係？

照去唔驚

考試驚西